永光堂開放

永光堂已開放，有需要者請進來
地址：樂富杏林街22號

推推推

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

永光書院場地也開放

地址:九龍橫頭磡龍翔道155號

永光堂替修訂《逃犯條例》護航「使市民大眾主要的疑慮得到釋除」

最好就拉撚晒班示威者 搞亂香港